如果香港有普選, 你覺得邊個會做特首？

如題